成細仔未見過咁豪華寫字樓

琴日去中環銅鑼灣送貨上寫字樓 我敢講成世仔未見過咁靚咁豪華既寫字樓 成世仔未見過咁多OL一齊等 仲要好多高質個個短裙

哦

屌你又冇圖？，皮已負

你老母短裙又唔著低褲 隻臭閪比人睇哂

講咁多野
你只係送貨jai
唔好咁多FF

錯哂重點

喊出嚟